到底而家有病仲應唔應該去睇醫生

如果有少少病徴又驚自己肺炎到底應唔應該去睇醫生

睇：本身可能無事，之後就好大機會等睇症嗰陣俾人傳染到真肺炎

唔睇：會驚自己會唔會有病，個心會囉囉攣

呢兩日有幾聲咳好撚驚呀屌

有啲人解答下

睇咗都唔安心，有潛伏

但係唔睇又唔知身體點

兩難

唔嚴重等自己慢慢好番
嚴重即刻 call 白車

抗疫要保持身體健康 網上建議包括

有病徵就自我隔離

有冇人知診所有冇得check肺炎
好似有少少發燒

有病去狗屋

呢d天氣好易病
都係睇私家先

照X光 睇到個肺有冇發炎

自已執藥算啦

$???

$3-400,照一照30秒都唔洗

要醫生refer?

正常要，你話係工作檢查ok

睇下咩病啦
有發燒兩日都退唔到一定要睇醫生
最重要係訓得夠

其實好普通的症狀姐
仲要睇下你係唔係高危人士
例如長期喺人多的地方工作
長時間接觸過中國人咪要小心d
訓多兩日睇下點先